有冇人遲啲番迪迪尼大學

其實真係唔太理解du咩叫合規格
smart causal定formal
睇住份乜春儀容手冊真係
小卵人蠢 求解